有個毒撚

好撚肥 好撚柒 好撚矮
有個毒撚 好撚窮 果個係我

國課城既追？

係雀仔既跌落水

Ok